你敢唔敢坐過山車呀？

細個咁 而家唔敢

咁你又比自己既骨質坐過出車？